祝我生日快樂

Happy Birthday to me~
Happy Birthday to me~
Happy Birthday to me~
Happy Birthday to me~

生日快樂Ching

光復香港 時代革命

🎂

多謝

Thanks ar ching

Happy birthday

生日快樂

Thanks!